集氣 ｜今晚上番$130先 好唔好？

130

今日有大戶到期

Tsm？ 好呀

130批准 唔好200就得

AMD表示認同

keep住綠燈都要偷笑

都有貨

你搵十億買落去都得既姐

唔好玩啦

200都唔錯

唔好200呀
200我要做傻鳩

你做塑膠拯救無數生命

唔好 130太貴了。20蚊我就買

冇人想你買

就等下一世

咩130 個價係任我地開！

大家連登兒女 比條生路行下好喎

重130？1000先會接受

AMD? come on

TSM TSM TSM TSM

輸左幾多啊

arkk 日日出貨

好少

可以 但講緊今日未必得

328.57

100都冇可能

而家買今晚就身家double

落到32蚊我幫你接一股食花生

好 下世先

我5蚊先接

你講緊成個倉上返130？

可以

係咪要趕到咁絕

不是

plug 今晚 $130

別看得自己這麼重

今晚冇800？

邊隻？

唔好再提
已經想斬鳩佢

你一斬就會升

都真 你地肯咁諗應該蝕少好多

我自己雖然都重倉咗gme....
但130真係咪傻啦

30好唔好？仲咩咁大想頭，係咪唔記得食藥

30當你贏

你返出去啦

傻撚左？